有無人覺得巴士呢啲位好唔舒服

特別係呢啲位 果條柱頂住個手臂

所以唔會簡呢啲位坐

係.. 但有時得番呢啲位 就死

落去企

都好